原來放唔底

分手大半年
仲要分得不明不白
比人Block左 打文鬧佢都唔覆
突然身痕睇下佢ig
原來有新女了
Ha
一齊兩年 當初點都唔肯po我
宜加即刻po女朋友
以為自己一早放低曬
啱啱睇返啲相喊左一陣
幾時先可以真正放下

係咪佢嫌你唔靚

放唔低。搵sp啦

中出即飛

有人話靚女

街市賣魚啲阿叔？

靚女靚女，今日想食咩呀？

應該係佢阿媽話佢靚

我答你 ， 一係用時間遺忘法 ，一係用尋找新歡法

兩年都唔肯po你，騎牛搵馬姐，得你上心

施主 唔好睇相啦
好易出事架
比d野自己做去忙下啦
佢唔會返轉頭架啦
諗都無謂